[學神]轉彎問題求救

兜左兩堂圈 轉極都領略唔到轉彎技巧一時扭太多 一時扭轉少 有次仲唔小心上左少少壆 好彩條路無人
轉極都轉唔好 師傅屌撚到我上天花板 又鬧我蠢撚過豬
求指點

1212

屌，落機鋪玩兩轉灣岸頭D 先啦，呢啲嘢講感覺㗎嘛

你每次入彎都攞唔到最佳嘅路線

係咪認真有用先？
係嘅話我聽晚即刻去揸兩揸
利伸小弟真心撚 但求巴打唔好老點我

轉緊嗰陣可以調節堂軚唔好定死一個位
你見到開始唔對路就扭多啲或者扭少啲
同埋扭軚回軚都係可以早啲開始扭少少先
唔使去到彎位先一下扭盡佢

打得機多就知個彎要轉幾多，你學車車速慢，自己預判要扭幾多，多咗少咗咪再扭或者回

其實唔難

係整係知車頭要出左少少先再轉
但有時扭得太少 師傅就話我偏離左條線
有時扭太多 就話我痴太埋條路

出左個亀頭先扭軚會清楚好多

望住個車頭方向
扭到部車就黎直咪回軚

唔好等到架車對正條路先回軚就唔會扭多

真係堅
打機幫你學到點樣扭軚 fine adjustment

望遠d

望2邊鏡就就到啦

師傅教落
你踩單車都唔會問點轉 好講感覺
都係有咁遠望咁遠
預備旁邊條仆街食埋黎就ok

Agger, 望遠d, 隻手就會自然配合
成日驚兩邊hi到， 堂太只會左右fing
貨van記住出多少少先轉就唔驚車尾唔夠過

純感覺 無得教
如果你渣幾次都唔識 唔好渣車害人啦 認真

你望住呔盤定條路轉彎先？

有諗過 但既然開始左 想試下盡自己努力先
真係唔得嘅話會放棄

靠感覺
你喺度諗要扭幾多一定炒

試下開gta轉多d彎

連轉彎都唔識我建議你搭的士

認真，望鏡

望住個路博轉再加小小feel 就ok